如果有人貼「恭喜一代魔皇毛澤東拉柴41年」張仁良駛唔駛譴責？

咁啱今日係毛澤閪死忌

下次貼「祝賀一代魔頭希特拉自殺身亡」

「祝賀蘿白頭東條英機被處決」

要加埋「恭喜毛匪澤東白頭人送黑頭人 毛岸英被美軍炸至屍骨無存」

整返個全年恭喜套餐比張無良啦